不要以服飾同裝備去分辨示威者屬和里非還是勇武

而係要以行為去分辨示威者屬和里非還是勇武

好明顯而家前線果班根本冇諗過要傷班魔警或殺政要

只係著上FULL GEAR做和里非應該要做既抗爭—圍赭封路

所以而家送頭果班全部都係肯企出黎抗爭既和里非手足

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方